是靚晚 氣炸和牛漢堡扒

好味阿

氣炸師

細食師

早食師

好撚早啊

唔係以為個碟上面有舊蘋果就當食咗菜啊

早食師 咁早收工

唔好乜都氣炸好唔好

第一師

早食飯師

漢堡扒都可以氣炸？

好似唔錯

早唔早左D

有隻喊豬就當食咗豬

點夠你地快

攝牙隙都唔夠

觀塘？

食咁少夠唔夠飽

日日氣炸師

我而家先食馬下午茶
印印你已經食緊癲拿

唔成比例 飯太多

17:22食晚

少飯師

比印仔呃個優惠
搞到我就黎冇錢食飯

仲有啲菜係隔離

咁少食剩？

再嘈呃到你搭車錢都無

漢堡扒配飯，咩組合黎

醜。

比蘭姨美

下午茶黎

有菜有肉有飯

蘭姐比印伯靚

又唔食菜
便秘師

蘭不是姨
蘭很美
你個扒賣相真係唔吸引

下次個飯可以整到漢堡扒咁之後氣炸，個賣相會好睇啲

食咁少 飯團咁WOR CHING

邊度有菜

隻碟係咪想呃自己條腸有菜落肚
自欺欺人師

印家軍簡直係PR 界皇者，啲BOT快到一秒一reply

飯都可以氣炸？

是

有菜係隔離個碟

正呀

隔離嗰碟是印媽食的

有米青

和牛師

pr師

手足

好改唔改，改個狗名？

雖然個番字唔同姐

越嚟越早食飯

幾多度幾分鐘

以前我都輕鬆入頭十 宜家要撞彩先得了

屌你老味 5點幾食飯

Shut up I am watching u

sorry我想問咩意思

朝早果輪廢post可以輕鬆頭10

氣炸其實真係幾好用

一日食幾多餐師

我曾經都有諗過改呢個名，但係我唔記得咗個密碼

慘過番羽印度

要換5G電話先可以入頭十

個飯一啖就食哂

點解咁嘅樣

證明印仔晏畫開嘅po好高質

咁少飽唔飽㗎

似壽司

頹食師

點解飯冇氣炸

呢隻和牛漢堡唔油咩？

醜樣師

食肉唔食菜 便秘師

和牛唔係就係要食佢油咩

你唔覺過咗龍咩
雖然塊扒真係幾淋

可能氣炸既關係
唔覺特別油

和牛壽司

睇唔出係和牛

好早食飯

定延不廢

廢Tb

我屌你老母係咪想死

非
定是你老婆 我等你可以獨佔咋 我用心良苦

5半都未到喎

自己整？

屌你老母仲想兜？

偏食師

買的

是呀，蘭是young和美的代表

其實唔駛爭
佢地兩個都不反對

蘭姨是肥和老的代表

非 蘭比印伯年輕同埋瘦
印伯超重 重到定延唔要你

蘭姨唔抵得我同定延相親相愛
又肥又黑心

想食
有無得租借印媽

蘭姐生活好幸福
瘦過印伯 又有愛心（印伯除外）

和牛拎黎整漢堡扒

蘭姨過得好孤獨
日日諗住點減肥又搏命食

蘭姐生活好好 好多人GCHI ME
日日食好野 食完再減肥 唔似印伯咁有入冇出

蘭有我g持 唔孤獨

蘭姨黑心便秘成肚屎

負皮左

咁細食

米蝦蘭
尊重拉

???
氣炸漢堡扒

邊度買？

連豬碟

蘭姐姐係愛與正義既美人
你速速消失！

He didn’t respect with others

印狗好似個港女咁成日扮細食

想氣炸印仔

你粒高丸黎？

點解唔撲粉先炸